連登仔真係on9到,遊行完呻嘥晒啲腳力

屌你老母閪，其實你覺得嘥氣嘅你可以而家返出去金鐘展現你勇武嘅一面, 又未散場嘅！ 做乜嘢返屋企灘係張床度鬧嘅遊行嘅人啫？ 廢閪！

真心想問下連登仔69 做過乜野咁把炮？
成個連登都屌尻其他香港人垃圾

連登仔係屋企打緊飛機